杜文澤拍過咁多套電影邊套最好睇？

正係記得頭文字D個太最好睇

傻強

衣沙貝拉

破事兒

三萬蚊

哈比人

伊沙貝拉

你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野，而佢又望住你既話，佢就係警察

關人隱仕
好似叫咩鐵金剛，有梁家輝，陳小春，黑鮑同腸

流氓師表
美斯都無得頂

無間道 頭文字D

代表作 應該係夠膽話 容祖兒係樂壇李笑好

真係唔撚驚 好似獎門人咁 俾人濕

一年前

墨斗先生

我要GTR!

春卷屌佢民主英雄

飲奶好啊！

梗係當呢度係炮房，唔通火鍋店，拾下拾下

春運

好野味喎!

無間道

我要買gtr

絕種鐵金剛